今日放工去邊好

本身諗住放工入機場
依家去邊好

回家

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear